保安道遊樂場有架警車停左係度

大約10分鐘前仲有架警車呢個時間大聲響警號，維持大約10秒